其實而家啲電訊網絡供應商係咪會私自賣客戶嘅電話同個人資料比人？

我有兩張電話咭
一張就用咗好多年 CLS嘅電話卡 用嚟打電話WhatsApp 登記啲乜乜柒柒 咁有Cold call打嚟都叫做正常

另外一張都係近期申請 自由鳥電話卡 專門用嚟上網 去旅行買國外數據
完全冇人知道我呢個電話號碼 我亦都冇比過任何人 淨係得我自己 同自由鳥嗰邊知道

返工無啦啦收到大眾銀行ColdCall電話 講到我個姓氏出嚟
cut鬼咗佢線之後發現佢係打比我自由鳥嗰張電話咭

係咪姐係自由鳥洩露我個人資料出去 好奇一問

下次收到呢類開名既COLD CALL
先問咗條友叫咩名 員工證號碼同埋直線電話號碼先
之後再問佢點拎你D資料 佢SUPPOSE要同你交代返
不過9成9 COLD CALL狗都會直接CUT你線

你去google完啲野
轉頭去電話啲app
就自動彈啲廣告俾你啦

好 唔該巴打

因為我都係cut咗線之後先見到佢打比我完全冇人知道嗰張電話咭 所以冇反應過嚟

唔會咁恐怖連我電話號碼都知道掛

連我自己都唔記得嗰個電話號碼究竟係乜

講漏咗
你要睇返你簽自由鳥個陣有無 TICK 過同意/ 反對推廣嘅條款
如果你無同意過而佢 SEND 任何推廣比你
甚至將你既料比第三方做宣傳
嚴格嚟講咁自由鳥就已經犯咗法

正路我登記任何嘢都會拒絕推廣
怕佢地洗我email版或者瘋狂打電話嚟
下次再有呢個情況我再去問下佢地先 唔該曬

唔出奇 扮唔覺意洩漏

下次用自由鳥登記自已名做何自由
用google就叫何谷歌
咁你咪知邊個供應商出賣你